其實另一半想玩ocamp同想住hall都預飛得

都係想有新鮮感 遲早出事